港台最廢DJ (5)

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

括號5嚟啦

請Forward

（5）

4台聯播
為你報榜既係
港台最廢DJ 括弧 5

下星期新trailer

Bun ching 以期紅啦，135毛睇得起你先去洗你版

括弧5

過千留言未

痴線,千二留言

斌哥製造就業機會 同胞發大財

全港最紅dj
紅到番強國

括弧1,2,3 版主留名

wbk ching好ball

驅鬼

終於過左(4)

括弧 5

(5)

呢排收到cold call, 大叫一聲：時代革命！

答到下一句先繼續傾，沒就繼續loop.
係街見到人叫我捐錢都係咁

聽緊C Hing祠堂，有講此討論帖~

1283

求呢個自動app

平反

D普通話

PF64

CLS
Pen Friend 64

C鬆恥癱

Pen friend 64

PF

Bun CHING 好波

出軌敢死隊

小心呀 大拎靶

凌ching

瞄準

分手總約在雨天

你個名

彤c hing係個段聲帶都抽水

射擊王

五毛盡在bun ig

有冇聽廣播劇

p牌斌撚狗有一手

個ig post升到1680了，一晚又多左400

台長：凌 ching走左之後就沒播錯過歌
o: 台長永遠是對的

今朝聽返琴晚果集 笑死
再前一日聽果集先知原來一ching同我同年 你個樣都好成熟下 唔似2字頭

台長

希望佢今晚抽番台長水。

再嘈掉你翻朝頭早呀拿

播錯過歌咩？我覺得凌師兄揀歌幾好喎！
而家晨光淨日日狂loop幾首日文歌no good

凌c hing播錯過咩嘢?

一c hing咩教會呀？

凌ching：嘩屌

小白
播下GLAY啦屌

電台界首席奶木板

佢唔係播錯歌，係播錯錄音訪問，播左d播過既舊野

唔好播奶木板啦

晨光冇架

留名等一ching 0ching 出現

一師兄

本身出400

四百幾呀一開始
之後縮返350
唔係蝕得仲甘

恆隊長都試過

一哥夾硬播到尾

我都記得有咁嘅事

斌師兄上星期毒辣調查委員會都連環播錯兩次Dear Jane首歌

阿o講兄弟爬山

屌，原來今日班大媽又去廣播道，今次又打算去錯邊

舊年有集 <廣播道開咪>, 1500-1529播完, 1530-1559 再播多次

果次係得阿一自己留守播帶黎

仲要播左半個鐘先發覺自己播錯野

原來就係阿一, 我被迫聽左兩次一樣，仲諗緊點解會沒人處理

未聽琴晚水鏡泉 c hing fb已經劇透曬

其實gimme 5 個女嘉賓係咪同幣少d fd來

聽到係講呢啲我即刻熄咗個收音機

聽要聽下，當d騙案事例咁聽。

仲有咁多人信人淨係用到5% 大腦

當年仲係BB既劉饅頭拍mv

把聲幾好曬

聽

換轉我係波盛, 應該不能專心做節目

認真tinyee好好多

露膊女有時係令人望多幾眼嘅

好想同kity研究下

神探磨碌

屌 我上星期接到cold call 都同你諗同一樣野

咁細個袋
教宗都放唔落啦係咪呀

隨性開live直播

FB LIVE冇電話聲
之後即刻做野插多個耳機放係到電話到比觀眾睇到

一Ching 做古天樂

你玩嘢啊

CCCCC

C

c

C 一票當兩票

c啦

幫聽眾一把
凌師兄話喺連登打“C”一票當兩票
我就揀C
肥佬黎,我今鋪撐你呀.jpg

突然之間好多人

c呀c呀

CCCCC呀

一直都分唔到阿一同凌師兄把聲

我唔係p牌仔呀
大力推c

原來有咁多人喺度

聽耐啲啦，凌ching把聲柔小小

用superx仲難過啲任

開個D俾阿一

拍一輯super x嘅非官方宣傳照 返到嚟彩印整小冊子派街坊

B

CCCCCCCCCCCCC

係韓國景點影

唔揀C對唔住自己

啱啱聽重温 C

又讀到你留言啦

search 一search 終於知返係邊個......
之前都有睇過佢去旅行D片........
靚女一名

好正

呀一成日分享巴士冇左影嘅經驗

米露迪 正過Kity ...

R730 你去書展同佢合照啦......

kity世界第一

梗係要帶埋教宗去旅行啦

勝負難分

波盛你要做下閱讀理解
我地傾緊邊個正d, 唔係話似。
我係之前有話米路迪似菊姐。

但係kity世界第一！！！！！！！

恥毛

阿一笑到傻咗

表姐點樣叫

我聽歌嗰陣都笑咗

成班心邪撚

幾時整番部有冇搞錯機

豪仔

一台個法醫節目好撚恐怖，建議bun ching去問忠哥拎d案黎做獨立調查

到底係咪c

講起上嚟除咗今日嘅Angela之外，小白都好似訪問過織田香織同Kalafina
但係聽晨光定Teen空海闊都好就好少聽到佢播ACG類嘅歌

呢排一二台都好鍾意播登陸太陽

天堂鳥闊別咗差唔多五年後近排先出咗新歌嘛

佢淨係識播奶木板

岸鳩，剛剛今朝sport 到你，阿蔡子澳竟然話D. fox 唔係好勁？ 佢訓醒未呀？

阿祖出街都唔帶傘

to阿O

唔好講視頻，試下講影片

真係頂唔順黃耀祖，又自我中心、講野又懶好笑咁、又鐘意搶咪，難為了豪仔

換左女報新聞

阿一咁早係電台

要播albert au

想聽埋賓ching點解操body多d

cow nui

好想問問一哥本身喺電台係咩職位, 未做守下留情之前

pa

以前報過通宵新聞，去咗TVB之後翻返嚟，因為以前有個報新聞嘅女仔走去生仔

一開就兩手準備
錄音可疑度+100

阿勤92年入行

似live
d 時間夾到哂

期望今望既獨立調查委員會有進步

裸跑直播

Live

一番彈一下

大家覺得改左版之後點

括弧 5呀

(5)喇

未改

李香蘭都改到?

癡撚線。
你地真係改得好出色

和音

咩料

一Ching

一哥今次啲歌詞ok喎

Bun Ching笑到

一師兄幾好

一師兄填得ok,但唱到我分唔到啱唔啱音

聞具

尋晚聽返捉出軌嗰集 c hing

好羨慕一哥咁多女

原來皇牌巴係凌c hing入熱區做臥底
呢d問題仲唔係主持問嘅問題

要括弧5

強烈要求下個禮拜詞力王阿一唔準開歌名，唱完先講係咩歌睇下其他兩位ching估唔估到。

全力支持一c嫂一齊去

咁會好影響個神秘活動架wor.......

我覺得獨立調查好左，有d扮犯錄音，個代入感好左

但係自己作好似冇咁真實
同埋分咗呢三part冇以前咁懸疑
我覺得以前好d

DKLM喺巴士聽重温聽到阿一首核彈笑到gap gap聲

睇<青春>同<姊妹>學性知識

細佬聽日生日，大家可唔可以應承我一個都不能小

亞洲太平洋小姐係咪上年kity自己做mc果個

阿一 = 痴漢

5毛

又6 4

啊一
昨日係gimme 5講
女友7周年想一齊去韓國
但啊一唔多想

小白話廣播道d人都搞錯電台

阿o係咪未瞓醒，做左er er er sir. 係咁食羅絲

台長終於痴左線，玩一開二

但係好正
2台3 寶子誠，志豪，嚴鯨！！！

和理非最遠大理想可跟勇武齊歌唱

閆擎好慘，個個節目都玩佢
以加台長都唔放過佢

Btw其實厚切閆擎子幾可愛

陳啟泰唱歌

少年，你太年輕了

好似係歌手出身？

來讓我拋開領呔 跳上鐵馬飛奔上街

阿一係咪俾我地講完佢廣播道開咪播錯帶，所以先醒起落來做題目

係咩? 我岩岩聽到都打左個突

好難得tinyee肯講咁耐c君

唔係歌手出身，只係當年百萬富翁好紅果時，唔知邊個搵佢唱左首「最後答案」，再加埋果時幫我和疆屍唱左首插曲，響香港出過一隻碟噤多

佢又唔係陳寶玲

波仔個樣生動好多

生動

有女就

錯重點
煎pan "木獨" d

未用就壞

有沒人同我一樣覺得朱凱婷唔岩做電台。
講野好中英夾雜，懶係高級優雅但其實係中文差。 講野又太多做左尾音好煩，做電視都好d, 有樣睇可以沒視呢d.

10點半財經報 騰訊控股28蚊

嚇撚死人咩

閆擎好似升左做節目主任？

連詩雅做職安劇, 想像到豪仔會狂食豆腐

重唔All In ?

c hing出事之前, 有段live片閆擎子仲叫佢哋檢討吓做節目態度

著睡衣果條？笑到hihi

正有shiga
一陣聽

我好鍾意睇佢套 <喜愛夜蒲>

其實第一集幾好睇，真係有劇情，之後果d就算鳩數

我鍾意聽佢d歌
最衰係去咗星夢

我主要睇嗰兩三場戲

性敢中環都好睇

睇左第一隻頭十分鐘，感覺好老監

DaDa果幾場

過路人

凌師兄收蛋糕嗰條

哦，事發當日

阿一好易爆粗

經驗不足

其實點解商台新城咁少呢 d直播事故

因為商台新城俾人個感覺係寬鬆啲，就算真係聽到有疑似粗口，因為聽眾嘅要求冇咁高，真係搬出黎投訴嘅個案就會少啲。相反港台始終因為係官台，聽眾要求都會高啲

唔係要求高, 而係班藍屍5毛成日要搞港台..
有位就一定入...

商台光明頂上年都有人爆粗
都冇事

唔使上年啦，上星期有一集劉夢熊佢都講粗口啦

L'Arc-en-Ciel

BUN CHING個PO都好多人SHARE

咁都要播3次

唔好以為首歌新版就無事，以個版本d bgm 清左仲恐怖左...

完全冇頭緒係乜

差2蚊

台長係咪真係癲左
intro播咁耐

垃圾都吹捧

岩岩響fb見到聽日吹雞圍港台個page，再吹大d丫

豪仔 勁

曾生好high

人地有delay system

有冇人聽到後面把聲

其實我聽唔到

一師兄又輸
仲要成千蚊

聽日8.24要營救香港電台呀！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

去岩地址先啦

一陣又去錯商台

係開拓國內市場嘅好機會

守下講拖手

再整首「點解手牽手」真係鬼馬

串呀BOB

連登個po

波台撚

最期待斌ching用superx

想睇bun買畀陳海琪

玩玩星期天D小主持

潘紹聰報交通

Kitty

FB LIVE留言好多人講

阿0同kity 係咪真有一手

太平巴士

@0 ching自己回應

有4手

你呢個問題唔好

以前聽晨光都覺得

抽極唔中

Kity

送啦凌CHING

Kitty
推

0 ching守尾門中翻

換

1票計3票

計

1 = 3 for Kitty

換人啦

民意
公投
Kity

留名等睇kity

換呀

換啊

阿凌買俾kity 啦

計 1票當3票！

kity

kitty

買比Kitty

買比kity

換換換

唔係唔買丫嘛

kitty!!

係你啦 買啦

Lm 睇換Kity

突然有好多人上水

買比kitry

計啦，咁都抽中

投1 = 3 for Kitty

連登大比數通過換做Kitty

要買比Kity啦

老實講，就算抽唔到都應該要囉
何況多手自己抽到

凌CHing 緊係轉做買手信俾Kity啦

平時少留言都即刻上水

咁有緣冇得避啦凌ching

Hi 凌Ching 認住我地

+1

我懷疑唔計連登都夠票

換啦

請記住我個名
我叫蝦翁

應該蔓姨俾阿一送 阿凌就當然Kitty啦

Fb已經差唔多300票

民意所向

蝦翁

Kity
Kity

外國勢力黎種票

0 ching親自回應

點可以唔換！

記住我哋

種票嘅威力
大家好民主表達意見

凌ching 認住！ kity！

連登一票當三票
唔好走數

走唔甩架啦

過百票

有道理喎

我聽到

記住我地

個post突然推到上熱門

4百幾票

一眾c hing 頂住個港台咁

0 Ching 加油

0Ching 加油連登巴絲幫到你盡啦

投票嘅厲害之處

民主社會kity

一起身多左成百個回覆
印像中應該破左記錄

後妹妹live黎wo，果「萬人」又話今日播錄音既

去7仔買得啦

波盛真名上住先啦

熱烈歡迎波盛

RTHK 1 <五十年後>
又係嗰 d叫人把握中國發展機遇嘅老調

港台被班廢佬圍呀

班廢老好好笑
好心收咗錢就專業少少啦

晒鳩氣啦呢d人 未夠鐘都自動散水

bun Chung fb

Sor 自膠

一哥平時有舖報時癮
今日係講 "三點半後嘅你是我的後援會"

聽到凌師兄把聲喎
郁膊出黎回應下

D運氣去晒呢到

上個禮拜後援會，話佢桃花眼，應該食唔小。
你估佢有沒做過獸父

2台院線 迪C 以前喺亞視做記者??

曾志華退休，接手嘅唔係何嘉麗咩？
嗰陣應該無凌c hing喎

自一打，好似係羅啟新走果陣先啱。總知就係將個節目交比班細果次果集

我都記得講過，但俾你地亂一亂，我都唔記得係邊個走，會唔會係台長果次？

豪仔：「Harder, harder」

台長羅啟新何嘉麗一齊走

同埋roadshow
佢其實係跟CIBS
同阿樂一樣

呢個阿樂係咪輕談其中一個幕後?
上次林蕙代更嗰陣請咗2個幕後一齊開咪, 其中一個叫阿樂

係，佢叫王樂霖 Alton Wong
Google佢全名睇下佢來頭

笑得幾靚

我識佢
洗唔洗畀佢睇您呢句？

好呀

有無得claim公數 睇戲

豪仔又要入廠大修佢身體到底有幾唔掂

超弱體

超b係咪俾人打腫左個嘴，好似含住粒欖核咁

應係仲病緊，用緊口罩

豪仔弱d定超b弱d

交代緊

面癱omg

拉長睇就豪仔，但嚴重性超B今次大d

超b加油

其實佢一個星期就可以講到野真係好勁...
我之前識人流口水都流左一個月先開始控制到

豪仔好似身體任何一part都病咁

真係架? 咁嚴重架咩

嘩 呢個廁所位真係....成個屎坑都係藍絲藍屎

有分嚴重同輕，d細菌入左神經線，有d人話嚴中會變面中風

因為免疫力弱所以易感染?

免疫系統病，d醫生多數都話「你果排身體弱或者心情好差都會影響到」，就好似生蛇噤

原來有巴打都有聽
我一直都有聽，睇下個廢老點次次吹奏支那

早半年就日日都講支那GPD2030超美國
依家就日日都講印度有民主但經濟零起息
跟住久唔久又講下蘭德研究所

跟住又乜鳩2025全面超越美國
有時又吹奏下支那所謂既自主研發太空野，晶片野etc

無睇post一排想問下超B咩事？

病左同坦左半邊面，但係有左一個禮拜講到野

有沒人聽1949,建國以後？
唔係奶共，好中肯既歷史節目，可以補返好多唔多見既中國近代史

本身以為佢跌親個d, 無諗過咁嚴重

我中學果陣都會聽下麥Sir講野😭
呢家無了

細個有打過上去

係電話同女神聽個廁所故事 笑到呢

國難當前 女都唔想識住

同一時段之前有個節目係講香港近呢廿年既事，好高質，唔記得左叫咩名

佢仲要講到自己係好中立咁先難頂

星空奇遇鐵達尼 識情男女熱線 1872388

認真啲啦
187都無撚左啦

tinyee個得閒飲茶第4 人係咪c君

唔係啦，十幾年前，我估係佢兩個其中一個ex就差唔多

c君都有個d時間做teen power, 可能wcb13 呢

大大下有批判思考
覺得佢有時講野幾無道理
一踩到孝就無哂其他原則

I aggre

Facebook 討論緊送乜禮物比彭仔

啲人答得好抵死

36C韻

陸詩韻正到痴線

佢個陣搞個summer camp（唔記得名）好似好多仆街野

咩野? 分享下?

永不放棄同學會？

春捲

佢地係咪飲完先開咪

希望獨立調查委員會再有改善

0 ching 親自回應

叫0 ching搞返個試飲會，一齊飲威

焗爐爆炸，飛左個工具出黎打中個頭，一定係，唔洗諗

小露寶我都想知佢係做咩部門

斌哥玩咁耐 啱過未

如果可以有啲複雜啲嘅案件聽就好

呢個環節都仲係太兩極
有人好鐘意有人話等點半翻黎算

今日算ok喎

改左(5)未呢

仲未換

仲未改

仲未改(5)

mon實你改未

(6)都就黎

咁撚博

玩咁大

閪角

遲左聽，今晚ching們有冇講星期六俾人圍廣播道嘅事

難道你打算走上廣播道大嗌一次
難道你打算走上廣播道貼滿廢紙

第四隻

人車誌以首好正

我的膝蓋
其實耶和華共你的一雙膝蓋 ...

我就係聽到有改歌先問下頭半個鐘有冇講呢件事

冇呀得歌

冇

第2首改得幾好

核彈出現

依首唔錯

不如今個禮拜出兩首mv

兩碌三碌

阿一邊間教會

耶和華果首正

不如比一師兄唱多次

唔好晒左佢

又晒女

一師嫂改
好野

不要今個星期出兩首
真係高質

一師兄啲歌有冇一次係中曬啲音

時代革命下一句

推俾藍絲激死班廢老

Cls耶和華都出埋

王耀祖學用 panel

係
個陣舊登有講過
話同d傳銷課程差唔多

果d激勵課程，d內容都係果d野，東張都爆得多

唔怪之得怪怪地

冇記錯佢當年旅行搭飛機玩野攪到好大件事
而且佢08年少數有俾支那招待上北京閱兵

借小小位
球救香港
球場連線

我地係一班熱血本地足球既朋友，我地會支持唔同顏色， 抱持唔同既理念 但係我地有共同既良知。我地相信「犯規有牌，做錯要罰」，龍門有鷹眼技術，唔會亂搬龍門。現今科技進步，更可以善用VAR搵出真相。

呢個係我地本地波球迷共同意志，因為而家呢一刻係我地所有有良知香港人既表態，唔係政見，而係良知。

我地誠邀大家港超第一週一齊入場，用行動表達我地對良知既訴求。

請大家帶埋黑衫，口罩，眼罩入場
30/8 旺角場18區 (下半場6分9秒)
31/8 大埔副看台
元朗露天看台
旺角場18區
1/9 深水埗運動場8區

每一場6分9秒，係上述區域組膊頭人鏈遮右眼默站三分鐘。

沒有槍聲，只有雞聲。
球場連線，與市民一齊開波。

Save Our City
Starts from the Pitch

This is the declaration of all passionate local football supporters, as hongkongers, to bring forth not your political opinions, but your conscience as a human being.

Although we support clubs of different colours, we all share the same conscience.
We have watched the deteriorating situation caused by the government's proposed amendments to the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislative Bill 2019.

The only mechanism in our view which would take a recognized and substantial step towards healing wounds and beginning the process of reconciliation in the community is the establishment of an independent Commission of Inquiry; just like how referees have VAR and goal-line technology, we will be able to keep rule breakers accountable for their actions.

We would like to invite everyone to join us for a 3 minute silence in the coming Hong Kong premier league match, as we stand, shoulder to shoulder and covering our right eye at 6 minute 9 seconds, in solidarity with those who suffered under the Hong Kong police, and demonstrate our commitment to our demands, in unison. Please bring along your black shirts, your masks and your goggles to the stadiums.

30/8 Mongkok Stadium Section 18 （Second half 06:09)
31/8 Tai Po Sports Ground East Stand
Yuen Long Stadium Open Air stands
Mongkok Stadium Section 18
1/9 Sham Shui Po Sports GroundSection 8

No gunshots; just whistle.
A city as one, connected through football.

我都有玩過同學仔

我都係喎Ching

再聽多次尋晚 c hing

一師兄改個首木紋不如比各位師兄佢唱多次

覺得改得唔差,但係尋日一師兄真係唱到甩晒

同埋強烈要求今個星期出兩首MV

琴晚三位c hing都改得好正
一c hing第一次啱咁多音

二台最潺

不是吧

聽人講過入邊有好多是非

烏啄啄

仲差個（5）呀

我們奶啦

沙田張俊浩

上開連登就知係DHL

記錯之前個DHL po

波仔成日都留到咁夜
不如強勢加

兩個加埋好撚黑仔

老千會

兩個燈神

見到阿嫂都起身

四個失晒控

更年期

最尾大暴走 0師兄講唔到嘢咁濟

下次邊個放假，波盛一定係後備鐵腳

呢期真係唔覺佢報新聞

一開頭錯晒

其實守下留情梁禮勤有無講過提過「饅頭」、「包包」？

估唔到李志剛咁講
試問誰沒錯

原來呢首歌係sita唱
我真係唔知

唔覺有

有沒人識整維基page, 幫阿一整下等佢唔洗再話自己慘
佢又唔似波盛自己整俾自己。

btw阿一維基會有d咩

阿一，肥仔，呃女王，港台長毛etc. 但淨係沒真名

節目：c hing祠堂，我是你的後援會， Albert Au歐瑞強(播帶)

詳盡開咪粗口記錄？

仲有守下播錯帶

仲有廣播60年

阿一7事接龍，搵人接落去

歡迎wkb13爆料

接到去今晚應該夠講半個鐘

佢唔係付責播帶咩？有唔岩？

我都唔知
淨係知上星期買手信不停咁講佢地兩個

因為阿一一至五都係負責幫albert播帶，所以笑佢地好有關係但又見唔到面，份禮物唔知點俾佢

原來係咁

廣播60年又係咩事??

我極懷疑 albert au平日都有少少時間喺港台, 做2000靚歌綵排

重覆播帶

係咪講緊 林珊珊個 "廣播道開咪" 梁繼璋嗰集? 你唔講我都唔知關佢事

我仲以為係Vincent 出事

廣播60年係一台黃桂林主持的節目

你岩
上次聽d ching講完廣播100年搵佢地就記錯左

c hing 邊集講呢個話題?

唔記得啦

今日成語蛇貓狗 冇開po

呢d垃圾環節算啦

可能我垃圾

呢part一般般啦

師兄的禁區
一C hing講到一師嫂唔喺度咁

未擺低咩

正確係kity

凌ching不如去韓國搵下有無韓版李萬山做禮物

未放低咩？
阿一好衰

凌師兄嗰part 真係好有feel

好似想喊定喊緊

想喊

凌Ching

0 ching

凌ching
仲有第一首外文歌係咩歌

有時當分開左仲接近每日都會見面
的確唔係咁易放低

live講嘅？

哦原來係預咗播晒成首歌

一師兄親自回應

以為係感動得濟

會唔會唔夠時間玩水鏡泉

所以嗰下懷疑咗一下係咪live讀

抽價錢姐今日最尾

小白：天網都唔係我地自己架

敏感時刻 「有種女漢子」 - 車房換油篇

今次Kity崔潔彤去到車房跟陳思穎師傅學習各種汽車維修技能，第一課先學換油，身處車底的Kity會否順利完成任務？

逢星期四，晚上10時至12時，<敏感時刻>節目時段內的「有種女漢子」環節，由Kity挑戰各種人人以為只有男人才可以完成的任務，誓要做一個家事公事大事小事事事妥當的真‧女漢子！

似講到自己唔喺度

有沒人聽尋晚教mo c hing飲紅酒果集？

豪仔請假都唔好請兆尊上黎 講野又冇point 資料永不求證 是是但但 祖同田吹水時段好似消失左咁

兆尊好過條廢祖多多聲啦
廢祖成Q日扮無知，想嘔 昨日節目連性福都扮唔知，扮曬無知咁

完全唔明佢地up乜9

玩到咁大

但又懶pro咁

咁多個替工最差兆尊

整車都玩埋

講馬嘅話題會在行 d

鄧兆尊係講娛樂秘聞/ 男女之事就最好

係 sinming 東東 都好稱職 起碼做足功課返工
風頭火勢唔會9up 新聞有貨講 唔會離L晒題
最有火花係Cuson 笑足3個鐘

今日講睇日落日出 兆尊講到去菲律賓
祖都忍唔住拉佢返黎

之前好多人讚既

真係女漢子
下次係咪要整電腦

Cuson替工係邊日
想聽返

20/5 豪 Cuson 兆尊
17/5 豪 Cuson 東東

仲有集有 田 豪 cuson 揾唔返

查吓王耀祖邊期做舞台劇

好似就係佢臨出 show前病咗, 台長打私人友情牌搵羅生返嚟頂

巴打勁
咁耐都記得

呢個po已死，kity尋日張相咁正都沒人講

上返佢地個page 揾相

水鏡泉課金王

伯母？

一早J左

btj原來有fanclub

懷疑詩棓有份正職返觀塘

係邊度見過佢？

你唔叫佢？

佢 facebook story 有少少蛛絲馬跡

eric

暫時港台係聽過佢同豪仔播過

播咩？

Kity仲有個fb page，不過已經好耐無update過。

和理飛

903呀正幫急急子剪頭髮
真係同一師兄好似

下 根本唔係秘密 一加入尋常事無幾耐已經講過自己有正職

d人話佢做得好因為肯爆tvb d秘密之嘛

sinming講野都悶 但肯定有做功課
我個人覺得姚嘉尼做替工先最正 人靚聲甜又好J

無可能噤正既媽媽

廢青閒情電台版

渣渣輝條找數片終於有

張昱博

維基

第一個禮拜season 2 已經有維基

維基開個PAGE都好似唔容易

太短既話又會比人DEL翻
第一次維基果個page比人ban既原因係話主題曲既歌詞有可能侵權而比人ban左

呢個係第2個版本黎

已經有人改咗

有人即改"祠堂79事件，阿一中狀元！"

阿一維基會有d咩

阿一，肥仔，呃女王，港台長毛etc. 但淨係沒真名

節目：c hing祠堂，我是你的後援會， Albert Au歐瑞強(播帶)

詳盡開咪粗口記錄？
仲有守下播錯帶
仲有廣播90年播錯帶

即改

0 ching個wiki 求其到

加埋啲facebook 精華落維基
阿一同波盛互相聞腳 成一時佳話嗰啲

仲有鼻毛呢

密室ling

cls 斌哥有埋百度百科

想當年梓維幾後生

波盛

0 ching 掉錢個幕

唔洗找

巧型牙

500已袋

阿一成功賺左一蚊

以為係震棒可以用來按摩膊頭，女仔特別需要

不過總成績仲係輸緊千幾蚊

【#1949建國以後】建國70年，重量級中國專家為你分析討論！

#建國70 特備節目 《1949，建國以後》 最後一集，將會由資深傳媒人 #鄭明仁，聯同政治學者 #丁偉、時事評論員 #劉銳紹，總結中國70年的內政外交，還會討論香港問題。
.
日期：9月1日(日)
時間：下午5:00-6:00
.
FM926 香港電台第一台
Facebook「RTHK香港電台公共事務組專頁」
同步直播
.
.
#RTHK #香港電台第一台 #香港電台公共事務組
===================================
立即讚好「#香港電台公共事務組專頁」，並設定為「搶先看」（See First）

(太長唔quote樓上)

建國70年都有請下面條奶共生物，但係主持都可以令到佢中立咁報中國既經濟幾差

雷鼎鳴: 大陸經濟冇可能同香港經濟攬炒

台長笑9 阿o世界仔
成個晨光變左限制級，一講呢d台長特別精神

瘋show個fb俾撐警狂洗緊

jm9

有愛國page吹雞

屌 癡撚線
話咩貴花田反骨女 笑

中文維基百科條目協作計劃專頁已建立，歡迎報名參與！
[關閉]
阿一
以其他語言閱讀

監視此頁面
編輯
了解更多
此條目可能不符合成為維基百科傳記的標準。
了解更多
此條目沒有列出任何參考或來源。
阿一，原名張俊浩，現職香港電台，C Hing 祠堂 及 我是你的後援會 節目主持。 星期一至五為節目 Albert Au 歐瑞強 (播帶)

阿一
節目主持
本名
張俊浩
羅馬拼音
Cheung Chun Ho
英文名
Jerk
暱稱
港台歐陽鋒 逆廣播DJ 肥仔 呃女王 廣播道長毛
別名
張俊一、張昱博
國籍
香港
籍貫
福建
出生
1992年9月26日
職業
DJ
語言
廣東話、英文、普通話、閩南話
教育程度
香港大學佛學研究碩士、香港中文大學宗教研究學士、香港中國婦女會中學預科畢業
出道作品
我愛巴塞隆拿
代表作品
1874、差一點我們會飛、木紋、戀愛ing
活躍年代
2011年至今
阿一出錯事件'

曾經於2019年7月9日凌晨（凌梓維生日）現場直播中失言。 另於一台節目 守下留情 播錯帶 而阿一沒有在另一港台節目中播錯帶,因有太多誤會突此表明 '

現主持節目
最後一次編輯於 59 秒前由 一位匿名使用者
Wikipedia
除非另有註明，否則頁面內容均以 CC BY-SA 3.0 條款授權。
隱私方針桌面版
關閉
頁面問題
此條目可能不符合成為維基百科傳記的標準。
(2019年8月29日)

請協助添加關於主題的第二手可靠來源以確立條目的關注度。如若關注度無法被證實，條目可能會被合併或刪除。
致貼上本模板的編者：請搜尋一下條目的標題（來源搜尋："阿一" — 網頁、新聞、書籍、學術、圖像），以檢查網路上是否不存在該主題的可靠來源（判定指引）。若有可靠來源，請貼上可靠來源或換用{{subst:關注度來源/auto}}模板。否則，請將本條目報告到此處。
若於2019年9月28日（本模板放置30天）後仍未有改善，可提報存廢討論，以取得共識決定是否保留。

大家有link俾link, 沒就得閒入下去，唔係下個月就會沒左

不如問吓 "阿一"藝名來源

有沒可以up到相上wiki?

原本想幫佢用急急子張相，但搞唔掂

張昱博叫阿一
丘國盛叫波盛，波=圓型=0= 阿零

我好似突然明左d野

根本班5毛都係針對豪仔
雖然阿田都叫覺醒左

祠堂79事件

洗乜咁麻煩 咪有個0ching囉

諗起豪仔果個帛金論

0ching唔係同佢地一對
一波先係cp

多謝你哋堅守崗位保護香港

阿祖有講係咪多謝警察喎
知阿祖係同路人, 純粹笑吓

無講先啱, 打錯
我自膠

黎料

D廢佬可能記性差，集集都有野重複講完又講
似足d廢佬長氣又煩

屌唔怪得咁多呢d留言

點唱環節得返2個主持把聲
祖都忍唔住要cue 返佢出黎

辛苦豪仔對住呢d聽眾

明天又有得聽啦

好期待
聽下條廢佬自high 吹奏支那
我估計佢聽日會提印度，一係中美開戰

唔講又話唔持平嫁啦

葉國華（Paul Yip Kwok-wah），原名葉宇騰，廣東揭陽人，出生於香港日治時代。1959年香島中學畢業，後就讀香港浸會學院中文系。香港電台《五十年後》電台節目主持人，政治立場為親中國共產黨—俗稱傳統左派，熟悉兩岸三地政情，曾任董建華年代行政長官特別顧問，香港政策研究所主席。

波盛見到男嘉賓
波盛見到女嘉賓

波盛怕醜

狗公

c hing們錄定括號六嘅 jingle啦

有冇人覺得gimme5越黎越悶？ 加左梓豪好奇怪 佢太正經 一有人加入波盛個定位又唔知點咁
以前eric果陣或者就咁天頤波盛都冇宜家咁怪 ，定係關節目流程事
聽左幾年有情義結 但越黎越有棄聽既諗法

覺得以前Eric 天頤 波盛 好聽啲

擺明 係eric 的神 天頤

我由Eric 天頤波盛年代聽起 的神聽佢做尋常事覺得麻麻 冇聽過佢做gimme5

的神係Gimme 5 時係做 「下把」位

唔同而家做曬大佬款

的神係要聽佢俾eric屌

係呀 的神做下巴幾正

鬼王

今日會唔會係波盛op機

d新環節開始悶je
梓豪已經算係咁
肯定好過得天頤波盛兩丁友

就算唔做下把 有排做有冇搞錯替工同bun仔狂jer住morle都ok既

因為mor ching會同佢互質

cut華語榜

係lor, 咁剩返個半小時播乜？
定會中文歌播多幾首咁？

做咩？

最好 播曬

可能播曬華語

yks00 都話佢真係0仔

一齊啪嘢

扑野

【#輕談淺唱不夜天】新生，帶來希望。紫龍迎接新生的這個晚上，直播室也有「輕談」新生兒，細Mag，於今晚深宵2至6陪伴聽眾！

歡迎分享有關新生命的小故事🤰

龍哥

細mag唔係好掂不過音樂選擇點都大眾化過呀煎
Btw 恭喜龍哥

聽beautiful sunday啲廢老聽到燥

總要畀機會佢哋鳩up, 明眼人都知佢哋咩料

所以我成日話辛苦哂 barbie

泳衣

三位師兄失咗蹤，我諗而家佢地應該好唔開心 我都試過呢種感覺，69我都唔係香港。

我都係
612喺外國簡直想死

台長又擺工

我都岩岩先發現

原來去旅行

台長次次都大是大非之後唔見左人，好難唔當佢罷工

老鬼佬收皮啦，個個星期一老要扮一扮

阿一電台張相咩事

幾靚仔

佢入來電台肥左幾多，頭髮長左幾多

長頭髮都要修下佢
唔係變黑乞

佢要扮鹿演麻

或者井野

Gimme5 獅身two ??

轉翻 括弧 5 呀

Oppa look 原來啊一係個靚仔

泳兒 二千靚歌

記得cut埋蛇貓狗

亮刀

會唔會括弧6都未轉

《C Hing 祠堂 受傷的心靈有嘢講》

作為漆黑中的的太陽，我們無意雪上加霜，塗添愁緒。今晚節目，祠堂開放，寫出你在經歷過這麼多事情後的想法，私訊到我們的fb，你便有機會在今晚節目時段內，親自在大氣讀出你的心聲。

唯請留意，你必須遵守以下規則：

1）不作粗言穢語
2）不侮辱他人，不人身攻擊
3）不煽動其他人做任何行為
4）必須在三分鐘之內完結
5）主持保留最終權利，包括將違反規則者Cut 線

私訊心聲的師兄弟姐妹，今晚節目時段內敬請留意fb inbox，我們會首先在該處聯絡你。

出現了

饅頭咁快小一

想當年星期六版有集守下留情, 佢講自己大女出世, 仲作咗首歌

敏感時刻d歌

野佬 - 一個都不能少

胡世傑d背心成日俾人笑

咁樣即係變"我們都愛香港"

仆街一聽到bun ching把聲即刻喊咗

波哥

5喇

準備定(6)啦

準備定差唔多

準備詞力王

其實可以一次過準備定6,7,8...

仲有10版你地又再換（6）啦

去咗旅行都改得切詞力王

4點幾左右翻得黎咁辛苦都改得切

可能係飛機或者韓國沒live時

第三位會唔會太踩界

本身你唔護送D細路
都冇人知道係D黑警個仔
但係你依家咁真係搞到全世界都知
連本身唔知既都知埋

越位

鄧寇克

聽呢d眼淚真係好難頂

師兄們加油

祖國死返支那啦

咁人地八國聯軍都係蝦以前嘅人啫

原來仲有人未撚醒

頭先個電話好應該冚佢線啦! 拎埋八國聯軍來講!

仲有八國聯軍佢地唔識野
係D義和團係到亂事殺D外國牧師個D人先至搞到八國聯軍出現
呢D不求甚解既人真係浪費D AIR TIME

真
印象中學校有教

義和團=藍絲/鄉黑

人一藍,腦便殘

條友叫阿神，真係神神地

人如其名

邊條法例同你講壽終正寢=withdraw

呢D人又係唔識野

立法會只有押後同埋撤回
冇暫緩呢樣野

仲要相信政府唔會出爾反爾
又話出爾反爾啲家長會同佢搏命...
你地當年咁有膽量 今日後生洗咁樣

咁曼德拉夠和平未
佢之後都要用民族之矛玩準軍事部隊

想讚一師兄接電話篩得好靚幾次接電話都俾唔同意見嘅人入嚟講 聽完先知有啲咁特別諗法嘅人真係存在所以俾聽眾自己講係好緊要

因為都叫官台
真係要各方面都有聲音
城市論壇都要比人地講

咁師兄既做法絕對可取既
停留係同溫層的確無乜大意義
要聽下有啲藍絲點諗 有啲藍絲既想法係可以扭轉既

學到野
可以知道除左身邊外既老一輩係點諗

呢位48歲先生嘅故事
好想聽落去

以為係又一藍絲廢中，原來係性情中人男子漢

冇讀過歷史既去食屎啦～成世俾人昆

遲d又話重推中史，最後咪又變通識咁

讀中史嘅人只會更加反共產黨
前提要係真嘅歷史 冇被刪減嘅歷史

總會有人有興趣睇落去

好心酸

豪仔真係好弱雞

教左出嚟
條路佢自己行
何必要自責

48歲既男人攬住成班佬係到喊 到底要幾sad先會咁

呢個男士既心聲好似有on air講 不過唔夠時間講晒

last唔係位女士嚟咩？
不過都明個老師點解唔出聲，俾啲藍絲上司或者學生聽到就係咁先
聽開阿sir miss 把聲的話真係好易認

唔係最尾果位女士 我意思係我記得有聽過佢誚呢段野 但因為3分鐘講唔晒所以on air既係唔完整版

淫賤聯

佢應該比我地更心痛
睇住自己班學生咁樣打市民

仲要有兩個係做咗犬

嘩 踩晒界 funkiest DJ 直播串B-I-T-C-H
會唔會俾人投訴

佢宜家似出緊水

唔好沒記香港人係有暴力潔癖

我又好鍾意係日本d自動售賣機買野飲。
btw當我睇過一本叫轉生為自動售賣機之後就沒咩野嚇到我

證明呢位老師唔係打份工咁簡單
真係春風化雨

世事就係如此

篇野睇得出個老師唔係作文, 佢應該係真心sad

應該拎出嚟做吓文宣俾香港啲老師睇吓

至少呢個朋友肯講廣東話先

昨晚太眼瞓無聽ching祠堂live, 點解昨晚9月3號嗰集到而家都未有重溫？

尋日騷動音樂打後果d 節目都無左重溫
同埋個app 連交通消息都停左係尋日

今朝無得聽重溫

其他節目都冇

而家直情係所有重溫都唔見哂

以為佢地又講左d出唔到街嘅野，比人cut走左重溫

點解今朝冇得重溫 琴晚講左D咩黎

舊年先見過佢食煙

重溫part 全部時間停頓左係尋日5點

有返重溫啦

fucky DJ

阿一點解多左pad thai個名既？

]

把聲同個樣好大出入

把聲好岩做太監

今個星期《安哥同學會》邀請了相識多年的老朋友Liza汪明荃，在節目內除了分享她在娛樂圈多年來的點滴，她更致力推動粵劇發展，難得和Jacky相聚，她透露也希望能夠將粵劇文化傳承給新一代．

想知道汪明荃的近況，就要留意這個星期六早上11時，由陳圖安主持的「安哥同學會」！

以為個樣都會chem chem地，點知都幾剛強

Gimme5 d 歌好骨

四首歌都食到應
冇播和你飛 有d 失望

強烈要求今晚12點新聞時段Facebook live 0 Ching 送手信俾 Kity

係wo，都差d唔記得左手信單野

唔係掛
IT

啫係鍾意毒撚

May 絲打咁都A0
應該好多人追啵

雲加個件

拉極都拉唔到拉鏈果件

鳩佢

一師兄又黎

不督灰

又想罰停賽 明明聽到鳩佢

笑死， 剛剛聽重溫， 最後兩秒都要爆一爆

「師兄城寨」果度又笑死

唔係好覺

係咪水鏡泉輸得太多要自制停賽期

佢再黎多次，怕佢永久停賽ja

我都唔係好覺

一ching點解成日自爆，紅磡出show又爆自己醉著出來。

如果update曬一ching d柒野上wiki, 佢會唔會直接被炒

騷動音樂使唔使日日都播王菀之首新歌一次...

咩呀， 醉完果件係斌師兄wor (好似係）

聽尋日重播，足本1:07 一ching: 我飲醉個次呀。
我原本都以為自己聽錯，專登返轉頭搵返

梓豪baba 快d 幫大佬b 開返個專用IG

聽番重播 愛情唔知點聽男嘅仲好聽過女

大佬B會成為饅頭包包後，第三個聽眾聽住佢大個既BB

講起BB 好掛住紫龍。。
唔想聽到煎做輕談

唔識欣賞
講堅

同森美拍過廣告既港台dj有邊個呢
我淨係記得kity個紅十字會

終於有人認同我
煎曾好難頂

大把人認同你，佢果d歌真係唔識欣賞

同埋個格真係好閪
唔點唱咪唔好點囉，使唔使講到自己係廚師推介
唔啱聽唔撚好聽

艾力都好過佢 揀歌比較貼地
不過把聲太過醒 唔太岩做2-6
或者再壓低少少把聲

艾力做得好好，5-6 classic moment
不過有時佢好鐘意連續兩日播同一首歌
都認同佢把聲唔太match深宵節目

佢把聲可以用蒙為亮既語氣做晨光就fit 晒

譚校長: 有艾力, 我一定聽

kity <有種女漢子>挑戰洗車

渣audi, 真有錢

有廢老譚伯 我一定小

仲有陳小春

一人一個最適合做深宵節目DJ名

一定係紫龍
其實以前金明都幾啱

今明仲有無喺港台做??

好似冇？

今明堅正 ， 有聽佢最後果集，好好聽
把聲同啲歌都好啱聽

好似海關

深夜龍哥把聲冇得輸

芭比把聲我覺得都可以試下

又到#900 係時候溫馨提示1001 開括弧6

終於有fb認證

跟隊

唔好自爆

無事嘅
聽開應該好多巴打都有

更多fb既姨姨來

33個頭號
2/33

仆街...

當日好多正評DJ
無記錯好似有有方健儀
鵬仔 CFun 程潔明 沈達元

手信呀

點解仲會cue 左d expire 左既廣告
星期四晚仲播星期四瘋show職安短劇段sound track

Kitty係咪攞咗RTHK啲AM車去洗

輕輕一推

係光頭頂

發達靠今次

一若元

好似

1，9，16，18，27，28，33，36，42，47

發達以鋪

原來佢係燒定一

港台媽咪麵

我識買啦

唔係拍片咩？

相

以前星期日黃昏6-8一定聽今明 好好聽
依家嘅6-8就....

今日呢個難估

0 ching 比錢好爽快

直播最後一句係粗口黎！

電台直播應該收左咪 無事既

已經入左新聞時間
同埋呀煎黎

煎曾

不篤灰

應該係自己嗰架

上樓機會

個點唱留言又俾撐警藍絲洗版

小白想去伊朗可以夾港隊出客
有沒朋友可以轉述俾佢知

朱大媽又係活係平行時空既人

佢又係香港大香港讀書，俾盡就德望。
但係度chok曬偽abc腔中英夾雜好難頂

今日瘋show班5毛做唔到野wo，fb一千個留言都無

聽完愛情唔g點覺得一師兄真係好吸引

好難頂

係
班警察真心撐唔落
成堆四肢發達既毅進仔

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

但好似有d花心

花心就唔會同一師嫂一齊咁耐啦

之前講話"朋友" 係大學時期玩交友app果d呢。

係咪之前未拍拖啊

一ching 25碎，拍左7年

一師兄又瀨嘢了

朋友波盛姐

Kity個個星期六都係講朋友既野，我信真係朋友嫁

話說kity都沒wiki

能成為密友大概總帶著愛

波盛係0 阿一係1

笑左，兩個永遠一pair. 一波真係真愛

其實佢有咩資料可以比人寫?

3個ching有野寫既，佢都有既。
由388 放題寫起既話

佢2個做老千會所以先會一齊search 啫
試下kity 老凌

kity加space只會出一個英文字母

結婚

一ching 27碎呀 上次佢講左自己92年

記錯佢94.
話說佢就來生日我地不如夾份禮俾佢

係wiki幫佢加多D算唔算係生日禮物

咁我日日都送緊禮俾佢
佢日日都有d柒野俾人落薄咁濟。

題外話其實ching咁受歡迎我覺得有部份原因係基於香港人睇人仆街最開心

expedia, 水鏡泉，甚至詞力王都好似係睇一ching點仆落街咁

早兩晚我真係聽到係鳩佢
ching受歡迎果度都大約贊成你既講法
仲有我覺得係斌仔轉數夠快 就到其餘兩個
我既感覺分工就係斌仔做大佬 凌公子做中間 一ching做下把 係要咁互串下先有火花

岩呀，上中下把分配得好先有呢d效果

叻人祠堂既sidebet 大嶺靶 仲有最高呼聲既我愛巴塞隆拿都冇數

記唔曬咁多姐

原隻菠蘿炒飯 Kenny F 俾人笑足一世
Any肥 sidebet個5件波衫 拎返未 定連袋吹 走左？

咪同Gimme 5 情況一樣， 之前Eric , 上中下把齊曬

現在，到底也是差啲

開live
鋸撚咗個腎

分配好上下把位的確係令節目好有火花
但我覺得上下把位有時要加d 節目效果換下位
唔使多 久唔久一次就好好效果
好似叻人祠堂問marvel 個集sidebet
點都估唔到斌ching 會輸俾郁膊

火花太重同埋固定左上下把位
會令到好多對白都估到
超B日日都俾人話豆泥 文化沙漠
聽到聽到悶

Gimme5個節時間有d的尷
5~7真係可能有放學學生聽
想像下 瘋show d火花放左5~7到播
可能會好多投訴

今星期的《舊日的足跡》有衍空法師~~

曾為富家子弟，現為高僧，佢嘅箇中因由係咩呢？
面對生命、生活的意義，法師會有咩睇法？

留意9月8日星期日，上午8點，香港電台第一台。

收聽

#舊日的足跡 #車淑梅 #衍空法師

下星期守下留情訪問湯寶如

極懷疑一哥同游老師之間都發生咗一家人之間嘅藍黃兩派爭執

呢個時候播竹內瑪莉亞嘅Plastic Love
呢首歌真係一個meme嚟

佢講過阿嫲成日睇抗日劇
應該唔只藍
直頭深紅

俾咩生路你行
推到要你兩星期錄個新既

就黎 (6)

人地家事，算啦。
一家唔知一家事

一條紫龍

0師兄翻桌

成長片段

下次副一ching著比堅利

又立FLAG
果個禮拜仲唔係阿一做

果然証實ching祠堂中指都係睇人睇街最開心

呢part好基情四射

講到好gay

真係好GAY

3 位ching係得南韓睇波不如10號來大球場睇港隊。
賓ching老死黃宗堯都成日入場，一齊啦

到底係罰一哥定罰聽眾

1001準備開(6)

已準備(6)

港台最廢DJ (6)

錄定(6)啦

推埋佢 大家可以過去(6)了